登～ 登登～ 登登～ 登～ 登～ 登～

嗚呀大家知邊首

雷神3

一個鐘版本

標題有聲